假如當年巨星重新出道

成日喺到惗如果八九十年代嘅巨星，好似梅艷芳張國榮喺而家呢個時候出道，仲會唔會好似廿年前咁紅做巨星。其實而家香港樂壇唔係冇有實力嘅歌手，衛蘭側田泳兒關楚耀關心妍都係實力派，但連近幾年最紅嘅容祖兒都係去唔到梅艷芳果種紅遍亞洲嘅程度。有時惗以梅艷芳嘅特色同唱腔，佢而家出道分分鐘仲俾人笑，究竟問題喺邊?香港樂壇係咪冇得再興起?

啲歌會唔會唔啱年輕人style？雖然我好撚鍾意

利申：99年

梅姐同張國榮咁全能是問有咩紅星跟到?
剩係有樣有演技有歌喉就KO哂依家班人啦
張學友都係

其實我都好撚鍾意
利申:00年

講真以前啲巨星紅到，其實就喺因為香港周圍嗰啲歌壇根本未發展起。

鬥青靚白淨
張國榮會輸？